巴絲你住嗰區有咩地方值得探索？

如題

3/